Youtuber在下葉問，扮黃實藍(直播講到出口啦人地,仲撐)

1:48:24開始
你睇下幾無腦，你飲緊共匪水住緊共匪樓，你都食緊共匪野啦，唔好扮清高啦，你可以做到唔住樓唔飲水唔用/完全唔掂made in china既野
又唔知你係咪，可能你都係made in china，真係好無腦，抵制唔係咁樣抵制，醒少少啦。

黃圈

20191124 去投票 IG帖子

20191013 捐星火 IG帖子 ＜--已刪帖

20190805 罷工 IG帖子 ＜--已刪帖

歡迎戰狼屌我同負皮

呢條仆街

話你地班連登仔唔係咁抵制呀
屌你地
仲忍咩呀

我飲緊東江水同玩呢隻game有咩關係？

佢合理化自己玩呢隻GAME咋

好多野我地冇得揀
但打咩GAME係有得揀 佢就拎打呢隻19 GAME去比較返其實你都可以唔飲水唔住香港

習慣左唔推添
推錯呢D偽黃

呢條二世蛆

根據佢既定義
大家可以放心咁食M記 吉野家 美心啦

東江水無得簡
你玩咩GAME有得簡啦掛
戇鳩比喻

哇 即刻unsubscribe 先

想知好耐 點解會無啦啦出名咗

以前佢直播打機為主 比SONY個D睇中左
成日出席個D SHOW 久而久之好多小朋友睇佢囉

佢講幾句來來去去都係得藍絲先會咁講，咩飲東江水 咩香港係中國架唔鐘意就走呀，全撚部都係藍絲先咁講。仲講到抵制唔係咁，我又想問下佢點撚樣抵制喎

廣東話都未講得好, 夾住哂啲鄉音懶音
知咩事啦

同埋

20191013 捐星火 IG帖子 ＜--已刪帖

20190805 罷工 IG帖子 ＜--已刪帖

好人好者 點解會需要隱藏/刪先
係咪收左人錢 定驚 比人追究所以咁做
我相信大家都唔會咁屎忽痕走去隱藏/刪返自己以前D野啦

啲支那賤畜最多藉口
實情就自己想玩
真係有心要去抵制唔好斤斤計較
人人都唔做就冇人做 個個都比藉口自己 支那就大把錢搵
你唔反支就唔好咁多嘰趷
一句我就是鍾意玩
拉埋其他野到講 又打稻草人
自己犯下錯誤 因為人地都有犯 所以我冇錯
影響埋啲人思緒：個個撚樣玩原神都得啦 我食元氣又有咩大不了
造成不良風氣

乜咁樣呀

佢平時咩打機片呀講野呀 個D
我真心無睇

但一個十萬訂閱既人講D咁既野去合理化自己玩隻支那GAME

訓係張床到都彈起身開POST屌7佢

收埋自己玩就行了
要出段片扮理性分析=on9
講句:我就玩！
反而欣賞佢
可惜佢支拿仔用大陸譯名

佢係咪已經del 左
我睇1:48:24都搵唔到

無DEL呀

你直接點呢個連結

推呀屌

報料列佢入藍youtuber list最實際

以前睇佢玩遊戲王 見佢講野d懶音多撚到痴根
之後就冇再睇了。

點解明知呢啲野咁敏感都仲要做
真自爆

推
大陸仔葉問快手跟屎萊姆奶共啦
咁撚愛國

呢啲廢老口吻
移民啦 移咗民唔係香港先有資格屌先有資格抵制？
到你移民 佢又話關你撚事 你都唔係住香港

如果佢係賣廣告既話冇問題

真心推人玩就有問題

紅圈錢跌入黃圈何樂而不為

教下佢咩叫抵制disliked

去幫襯誠哥買屈臣氏水

好似曾經subscribe過呢條友又唔記得幾時unsubscribe左

不嬲只信蕭生嫁啦

sor 冇飲東江水冇食支那食品冇住支那屋
咁我屌得你未？

點解冇得揀，你可以自己買水

條友D 鄉音係咩事

條柒頭十足d無腦廢老咁 東江水同樓都係我地自己比錢買既 咪撚講到恩賜咁 弱撚智 所以話呢班youtube8 真係去進修下啦 個腦裝屎講野唔經你個閪腦

改個咁既弱智名都知咩事

收錢打機咪靜囉 又要忍唔住口還拖 十足d無腦monkey咁 0自控能力

佢係咪當自己真係葉問可以一打十

而我不知道

推

個名太on9,冇睇過

推 好想睇到呢條友收皮

一早睇呢條友唔順眼

真係來來去去都係嗰三幅被

0. 你班人網上凶狠現實碌撚
1. 夠膽就咪飲東江水
2. 幾時抵制埋xx？
(xx可選填iPhone/Sony/Bandai)
3. 你屋企都大把made in China
4. XX都係支那game，點解唔屌佢地？
5. 好多遊戲廠商都有中資股份，你地幾時抵制？
6. 遊戲歸遊戲，政治歸政治
7. 人地做得好點解唔可以欣賞/支持？
8. 巴哈/外國大把人玩&課金，你唔去屌醒佢地？
9. 黃衛兵又入嚟鬥黃分化，場運動畀你地搞死
10. 我就係支那仔，吹？

依條友不嬲大陸仔黎
開台初期成日彈wechat 出黎

琴晚直情被佢ban9咗添

痴撚線 係咪收咗廣告費
呢啲完全係藍屍講既廢話
Btw佢chatroom咁多殘體字既？

叫佢收皮啦
你唔講我都唔撚知佢乜水呀

原神

共匪youtuber

push

呢度話佢黃可買，但有兩條IG都del咗，再加上依家現形，report咗

Push.

其實無人想飲東江水利益輸送咋 送錢比上面洗咋
仲要貴

講到恩賜咁

不嬲冇睇呢條垃圾

不如改名叫在下奶共

老實講，who？

改個名都on9過人，邊有人睇啊

who?

又書面又白話，佢噏乜𨳊

東江水根本唔係港人自己選擇，差唔多叫做俾人夾硬灌落肚

平時只知佢串無品 估唔到咁撚奶共

啱呀, 條仆街終於露底

永久罷睇

屌你老母 支那種真係支那種

扮中立嗰下真係嘔心到呢

推到仆街

BACK UP , 唔好畀佢洗底

啲大劣仔係咁

題外話 飲屈臣氏水算唔算飲東江水

唔知邊柒個
但屌佢老母臭化閪

G持

支驚不了，有得揀唔玩嘅就用一堆未必有得揀唔用嘅去合理化自己藍絲理論

連免費game都唔願意抵制，仲可以期望佢做啲乜

不嬲唔鐘意佢，佢答人問題好撚串

你幾時見到佢係黃
佢一直都藍

當日可以收達狗皮 今日一樣可以收在下葉問皮

一向無睇無subscribe
不過捉到隻垃圾藍絲出嚟一定要推一推post啦

點解叫葉問
好打得？

但冇乜人識佢
between依條友衰過達哥啦

咁串應該叫「咪撚柒問」

係人都知佢大劣仔。大陸落黎香港，之後走去日本讀書

唔識 老啦

衰撚過屎萊母玩支那老翻驚仲大條道理

依啲格一睇就知仆街
打機又唔係勁 唔撚輸得 輸咗黑面
我都唔知點解會睇

先唔計黃藍
我都唔明點解要玩一隻抄薩爾達抄到咁出名嘅game

講得飲東江水都係暗藍啦
黃點會講得出呢啲弱智嘢

佢先真正大仆街
藍到黑

啲觀眾叫 佢 「師傅」

但佢既價值觀就教撚壞啲細路

琴晚 live , 有唔少細路話

「唔理佢抄唔抄啦 好玩就得」

佢啲智障觀眾話 :
「唔理抄唔抄啦 好玩就得」

所以大家明點解狗共要打壓黃 KOL 啦 ?
因為 KOL 已經成為「洗腦者」既重要角色

最撚好笑係隻game連大陸仔都屌

睇佢啲細路咁就一世

一早知條撚屌係藍，又多鄉音打字又用拼音，依家仲要講到岀口

極醜陋，係黃嘅有咩可能講得出口

佢琴晚依個live 維穩味濃啦 根本收左錢維穩

一開波就扮哂野咁話 :
「係呀 隻 Game 有一半係抄 曠野之息 !
不過 , 點解大家唔去玩曠野之息, 仲要嚟睇我玩原神呢 ?
你地嚟睇我玩原神, 某程度上都係支持緊依隻遊戲 」

「係咪因為佢抄曠野之息, 所以佢就無優點呢 ?
無優點既話, 仲點會有咁多人玩 ? 」

之後見留言版多人屌佢, 佢就話人地係為鬧而鬧
之後有人講支那, 佢啲 on9 小朋友觀眾就話 玩game 唔駛睇政治
之後有人屌多幾句, 佢就話 大家飲緊既水, 食物都係來自支那

叫佢哋玩過botw先講咩叫好玩啦

從來都唔係「打個機啫」咁簡單
支那就係利用佢睇落好龐大嘅資金同市場
喺世界各地唔同產業打開缺口
到各地人民醒覺嗰時
生活娛樂嘅所有嘢已經被完全滲透
到時支那想點鉗制創作&言論&思想自由，班人都冇得say no
因為當初正正係佢地抱住「打個機啫」嘅心態
接受咗極權國家嘅文化入侵

其實不如拉
垃圾驚垃圾人冇咩討論價值

呢條垃圾，上年班手足係出面打生打死，條撚樣敢set好哂首播出打機片，港豬毒撚冇一是無辜的。

依個柒姑轆係乜水

推到佢仆街

唔知佢係乜水，啱啱入去佢channel 睇一睇屌你老味全部免費game嚟嘅

好耐之前因為遊戲王有睇過佢
之後佢愈做愈小學雞向就unsub左
記得佢話過佢係腥港人嚟 唔知9定10歲先嚟香港 護住支那一d都唔奇

真心
佢即刻道歉加數臭隻Game 就變左上神檯
可惜唔把握呢個機會

隻Game有後門偷資料仲叫人玩

地位差好遠

支那game,又有後門程式，仲玩

大家記得聽下入面佢講既野，1:47:30開始已經有鬧觀眾食屎

隻 game 應該俾咗好多錢搵人宣傳
有後門單野琴日爆咗出嚟，琴晚 Twitch 咪一樣大把人直播，有啲仲打明「我知道有咩風險先玩呢隻 game」咁，都痴撚線

再推

佢好似都係大陸仔黎

即刻unsubscribe

所以今次依隻閪 game
我覺得係有政治目的

又有後門 又拎勁多權限先畀安裝
根本狗共背後就有陰謀

佢依啲大陸仔正職做咩
唔同一直屋企養？ 白痴仔課金

食咪食

其實大J之前直播一直提開都想玩（佢有玩封測話試玩），而且d 觀眾都支持佢玩，係唔知點解琴晚佢直播好似突然轉軚咁，狂踩隻game.

利申：兩個星期前留言屌隻支那game, 仲要比大J 串我同政治拉埋一齊講

畢業後唔想做野就做youtuber 好好彩搵到餐飯但佢可以做到幾耐？

呢d人又冇社會工都經驗 遲早撞板

佢可以改開場白
在下on9仔

大 J 為判斷依隻支那閪 game 係咪抄

佢地特登玩左 16 日 曠野之息
就係為左睇下 依隻支那閪 game 有幾似

你依 PART 唔講 ?

支持呢隻支那game, 口頭屌7勸佢唔好玩嘅觀眾呢part 你唔講？

本身就係屎家軍

講咩飲緊共匪水住緊共匪樓就冇得反抗真係好弱智，冇思考力，如果佢咁講係成立，就從來冇革命呢回事，即係否定哂所有革命

依條友好似叫jimmy kwok
讀保良局啲垃圾中學
但係就算係垃圾中學都唔夠分升中六
考完會考就見咗
讀唔成書屋企又有錢咪做youtuber囉

who 唔撚識

可能人地屋企有物業有樓收租

垃圾二世祖

垃圾，唔明點解有人睇
連改個名都On9 過人

"本身等緊miniso 新張開幕去掃貨
有人叫佢唔好去買支那貨
但比佢屌拉埋政治一齊講
然後專登去muji 參觀十六日睇下隻支那品牌有幾西"

呢個就係你論點

先唔講抄唔抄 後唔後門 係咪支那

隻驚玩法已經有問題 唔課玩唔到落去

唔課得 肝到你仆街 肝隻咁既垃圾game 我出門口行下街做下運動好撚過

依隻game如果真係紅得起 之後既手機game會點我真係唔撚敢想像

連結
Link

圖呢？

Savi 魔人都係
好多YouTuber 都有玩原神

講到好似唔洗錢就咩都有咁

一隻奶共kol狗一旦收足錢做宣傳就咩都講得出

其實岩既 唔係咩都抵制到
但我估未必適合用係打機身上囉

無錯 都係果堆垃圾黎

人地都話臨收台果陣都話左因為安全問題應該都會唔再玩又唔講

新game出黎第一日玩make noise博人氣好正常姐，佢第一日話開住台講有安全問題都話人藍

黃如大J咪一樣有玩佢

見到個咁既名都唔想睇

冇睇開
杯葛唔到

大陸仔多數打字都口語+書面語

唔奶共點有100萬裝修仲要住老母間屋

講到唔洗香港人俾錢咁

香港買東江水 貴過深圳買東江水6-8倍

算鳩數啦你

分化 pr狗

你講一句已經知你想幫隻葉狗解圍啦

大 j琴晚已經畀哂結論
個結論咪就係因為玩過 2 隻game既分析結果囉

大 j做得咁中立都要畀你隻癲狗咬
你咩身份心照啦

條友不嬲藍，會block鳩人

曲直難分

好難講 有啲極端黃同藍 冇分別

on9
又有傻鳩幫隻葉狗洗白

成晚寸鳩踩隻game既人又扮無事？

pr狗真係pr. 狗

佢話手機會再試下，係del pc咋喎，佢講共匪水嚟make noise會唔會太爆

咪係

一聽就知佢係葉狗啲傻鳩fans嚟

因為安全問題唔玩同佢個人立場有咩關係?
直播食屎都make到noise,一定多人睇過玩game,佢唔去食屎?

講講佢玩大陸game
無啦啦 spin topic 用白切雞 豉油雞去做比喻抄game

留明

老實講你玩支支驚都仲有得駁
屌你老母拉撚埋又東江水又made in chi na黎講呢d一撚定係藍屍行為

who.gif

唔通你就係果埋支持佢玩原神嘅觀眾？
玩支那game 叫中立？

原來勸人唔好玩原神就係分化狗，引戰狗，多謝指教。

順便屈埋我5毛丫麻

為左玩隻支那game 真係咩都講得出

其實睇唔明佢講乜

連衛兵又出手

呢隻game除咗係支資
另一個問題係抄薩爾達抄到出晒面

支持ALLIN 即刻UNSUB咗
私底下自己FRD都成日傾支那驚又話唔課金就得
娛樂呢家野我都睇化咗 隻眼開隻眼閉
但作為一個公眾人物為咗搵食同香港人應抱嘅意志背道而馳
宣揚歪理帶領群眾投共玩中資就屌佢老母臭閪啦

條友滿口歪理
原神隻GAME抄殺辟達 佢話乜都係抄, 豉油雞抄白切雞
跟本唔MAKE SENSE

佢重要話人地有依個IDEA, 咁你再改良推出係岩
但係佢上次重係到屌9遊戲王間公司 話開完會 囉左佢即場開包整卡組對戰既IDEA 之後再唔用佢, 佢嬲到之後唔再玩遊戲王

人地遊戲王改良佢玩法再推出又唔得? 雙重標準到呢

第3個問題係屌人玩支那game, 會比人嗌做分化狗

你唔係expect savi係黃下話 頂盡咪係一直在關注果d
咁多人玩都幾可能都係收左贊助 就算中資都會贊助好多香港打機channel 有睇希治閣都知時不時會介紹中資game 有睇佢片同live都明顯知佢為人同取態係點 對於依d中資贊助片 大家識做咪收個comment比個like咪算 但總有堆垃圾係發自內心去支持隻game 用盡一切籍口去合理化自己既人
Ps龍胖時期已經有睇過savi

佢啲懶音....

其實佢係咪大陸仔黎，講野都講唔正

從來都阻唔到人打咩game
但講呢d歪理
害撚死d觀眾

冇follow過

有冇人back up

在下小康支那敗家仔

其實好多人都鍾意用東江水黎做例子，不過上面都講左啦，再者大陸嘅野梗係越少越好，鬼唔知生活上總有d野避唔到大陸，想玩咪認囉

過左一年仲講呢d
個人平時都唔方醒目

佢同之前挑BOB叔機果個ZERO FD底,咁你地知咩事

呢條撚樣不嬲都重支那味 扮黃唔意外

Btw 推到佢仆街

唔玩過又點講?

之前佢用一百萬裝修
叫人唔好葡萄佢
話觀眾努力都得
個時已經覺得佢好撚嘔心
成個藍絲廢佬咁

大J都有玩

買完屈臣氏水係咪就可以唔洗比錢買東江水

自己買完水係咪就可以唔洗比錢買東江水

咁要唔要續間紅店藍店食一次先
未食過又點抵制

琴日個直播狂踩隻game, 前兩個星期d 人勸佢唔好玩支那game, 就狂踩d 觀眾， 真係捉唔到佢路

PUSH

係

定係你覺得庫房既錢係屬於你條傻鳩

推到佢收皮

who

其實係m記生意一樣咁好，大把手足都食緊

條友咪又係靠老豆老母

串撚到仆街

條友成日以為自己講野好好笑，事實係柒到唔想comment佢

弱智仔
我幾時話庫房啲錢係屬於我
但係你自己買水飲都係要比錢個庫房去買東江水

事件係東江嘅水根本唔係支那嘢
支那未有咁本事可以人工合成一條江咁大量嘅水

只係支那佔領咗水源再拎去賣，同依家支那佔領咗香港一樣
啲水唔撚係支那架

又幾好睇, 睇睇下睇哂

比咗錢庫房d錢就唔係你架啦
想平用大陸野就用啦，又要做雞又要攞貞節牌坊

在下支娜

東江屎水都叫平

乜撚野人黎？

你會唔會去買幾箱evian沖涼

以前睇佢d片 不嬲覺得佢係支那種黎

所以一隻免費ＧＡＭＥ真係收買到好多人
怪唔知得大陸咁鐘意控制ＧＡＭＥ市場
就係知道年青人冇咩經濟能力
一早搞到破窗效應
就好似做雞咁
做左一次之後就會繼續做
合理化自己做雞既因由
再繼續同人講做雞有咩唔好

唔知乜水

講d譯名全部支譯

吓，條友係屎家軍帶起，點樣偽黃？一直都係藍架啦

之前無聊冇野做又彈左佢啲片出黎，睇左陣又悶又無聊講野成個智障咁

果陣心諗呢個如果有藍黃，肯定係藍，咁撚廢同鳩

唔使聽聲個樣已經支那

仲可以控制埋遊戲內容
另類文化洗腦

其實佢啲片幾好睇,但一向佢都係大陸人黎架啦,咩事

條友好似幾有錢

邊止一隻丫 上咗神枱冇人敢屌姐
呢啲真係得條底褲係黃啦我挑

懶音重到睇多兩秒都頂唔順

睇過佢玩𝚋𝚒𝚘6 , 悶到仆街
睇唔到落去

呢條傻鳩不嬲係屎家軍卒仔黎

p

拎礦泉水同淡水比

Who

熊仔頭直頭拍廣告添 但poly 單野佢又唔似藍 睇嚟隻尻game 好重本

仲有幫藍店宣傳

屌你老母 又恩惠論
每年48億買啲閪水
貴過馬來西亞向新加坡供水260倍以上
同胞？傻閪就有你份
畀人當傻閪撳住搶 仲要話咩飲緊人哋啲水
間嘢每年純盈利超過50%
有你呢啲人 唔搶你 搶邊個？

抵制唔係咁開始抵制 點抵制
喺全球化之下要抵制某啲嘢 唔係一見到有關嘅嘢盡量唔用唔買 建立一個理念氣氛
畀商家佬睇到你一用佢就會損失一班客戶

邊幫襯中共邊反中共？咁叫醒啲？
做咗on9仔唔恐怖 最恐怖係笑人on9 唔跟你果套 仲以為自己好醒
可以嘅中共一早買美軍打美國啦

呢啲人仲幻想緊乜都唔做 中共就會自爆

Pish

條友不嬲收錢打機喎
上sony 玩埋d 濕鳩game 一定有佢份
仲有佢本身都好似係廣州落黎嫁

善用起底功能

聽落都唔係廣州音
真廣州人字正腔圓好多
應該都唔係廣州本地人

已取消SUP

鄉音佬

佢呢啲港豬扮黃搵食留觀眾 見到支那廣告就搵曬藉口去推廣

個問題講緊佢既言論呀，已經唔係好關隻遊戲事

拍最多支game廣告都唔藍？
雙重標準？

玩隻Game事小
佢講既野先係重點

我記得佢岩岩開咗拍片果陣有睇過佢
之後太悶unsub左

咁大家話佢知咩先叫抵制囉屌

東江水(經香港過濾)

拍支game唔係問題嘅 正正經經介紹
好似呢個utuber 搵曬藉口 仲有用東江水嚟做辯護好嘔心
正常手足都唔會

咁冇料既人都有人睇就知香港人D 質素口味幾差

利申講緊葉問

但係佢又有叫人唔好玩
一次過得罪晒 2 邊

所以我唔明點解自稱黃嘅 youtuber 賈直播原神
（大J 都有）

WHO?

條友本身都係大陸閪啦
葉佢老母問咩 以為自己一打十呀?

已取消訂閱

睇內文 Bomba都藍 你又睇？
雙重標準？

算啦你唔好展示咆哮精神啦

又係呢啲岸鳩言論
啲水唔撚駛錢？ 啲野唔撚駛錢？
完全唔知佢乜水
躝

youtube真係好多依種垃圾，點會仲布人睇佢地見錢開眼既支那豬

成班連豬：我乜都睇唔到

根本條仆街賺夠錢就移民日本，成班仲當人地神咁拜

條友好撚多殘體觀眾留言同護主
唔好以為個啲唔係香港觀眾 宜家啲小朋友好多都用支那拼音打字同寫殘體字
根本文化入侵已經好深好恐怖

1

真人葉問，本身都係奶共

佢係話 知有後門程式
玩唔玩自己決定
戴晒頭盔咁話 無人知D資料會唔會比人拎

前一排仲出自家品牌吸班盲粉水

我都係第一次睇佢D片
有人DONATE 佢 係寫殘體字 但冇人屌

"100%還原神作抄到應，仲要有backdoor程式監控。"
佢個標題大大隻字屌9隻game抄襲，如果有廣告錢會唔會咁撚蠢屌9廣告商呀？佢純粹down黎恥笑的話我覺得真係無問題，重點係佢冇錢收

佢個名好中二

有廣告費邊個唔想賺但又唔想得罪班黃粉

推爆佢 達哥咁都玩完既話呢條粉皮點可以冇事？

因為佢同sony簽左約，佢邊可以講反話

其實條友點上位?
好耐以前見有條片咩新加入乜乜乜
有好多youtuber幫佢拍
背景唔錯bo

陰謀論:
隻GAME間公司明顯係想反作用make noise 啦
有冇收錢 得佢知

隻GAME出之前已經比人屌抄
出之後搵人唱反調引人關注已經嬴左

本身:
玩 VS 唔玩
以家
玩 VS 因比人高調吹奏,去留意,但都係唔玩 / 唔知咩GAME,見咁多人講又玩下

成件事 佢係無輸過

條傻鳩將條片set左不公開快backup

本身有錢
人地用100萬裝修間屋
但你問心
一個十零萬FOLLOW既youtuber 點會可以拎到100萬去"裝修"間屋
有錢冇訂洗咁

成咋黃YOUTUBER都介紹抄GAME 連龍頭都係咁

玩 無問題
簽左約 無問題

東江水論 ON9
住香港樓論 ON9

我又慣咗不推文

大J出埋post cap 對話圖唔賺
開post話條鳩頭又比你地班PR拖埋大J

其實佢成年以黎都不問世事咁 除咗小學雞仲點會有人撐

仲要之前搬大屋，大裝修添，好似洗左成百萬裝修

香港人飲東江水明顯係被迫㗎啦
我都未撚聽過一個發達國家隔離係個海都可以無水飲
btw don’t make stupid people famous

呢條撚屌乜水黎

趕個老母走咁型？

從來都講收錢/為左生計既話 just do it
但 就算收左錢又好點都好

呢D 19理論 係咪應該講出黎就另一件事囉

但係屋企好似出左1半

根本引人屌佢抄都係商業技倆黎
一直播/拍片講佢已經賺
睇下琴日全世界幾多人玩

大丁：呢隻game將會hit一排

沖涼??

最簡單既嘢偏偏最少人做

終於燒到落葉問到

成日 ps4官方直播打機都有佢份
表現差過達哥十幾皮
唔明 ps 官方睇中佢啲乜

多女觀眾

蕭生拍打機友實好受歡迎
取代葉問 ps 官方直播之位指日可待

的確香港人無得扮清高，雖然水，樓係自已用錢買，但無得同中國脫離關係。但又唔代表要認同中國政治理念，你睇下台灣都係主張兩岸和平但主權獨立，咪一樣大家做生意。apple唔好買因為係中國製造，樓大家唔好住因為係中國材料中國建築商投資...唔好街市買餸因為係中國運落嚟。。。 搞清楚而家香港係爭取民主運動，唔係排除中國所有事物，連衛兵唔好學清朝極端排外搞到打輸玩死自已，利申葉問把聲好尖非粉絲

hxh權力遊戲我唔信冇水抽呀 收皮啦打手

刷牙沖涼沖廁所 唔用水喉水，咁係咪每日買100L礦泉水全家用啊?

廁所大部分樓都咸水黎

雖然我都覺得連衛兵有時好柒

但從來佢哋都冇針對你水同樓狙擊
但原神係一隻遊戲嚟 唔玩會影響生活?

大把例子啦，最反感係之前民主派初選，佢就up片去玩，我留言叫佢幫手嗌人去投票，佢del留言，我再留言，佢再del，之前unfollow算，佢眼裡只有錢同光環，光復香港，大j：who fucking care

咁lol嗰啲點計🤔

一毛黎
Block黎左好耐

收左人錢就唔好串柒柒

玩lol一向死全家架喎

個名on9
咩撚在下葉問

你死啦，喺連登大j唔屌得架佢做乜都啱架，賣自家野cap水都係想幫人，你唔買就過主啦

又係呢條大陸仔
講野又悶打機又唔勁都唔明點解有人睇佢

成班又唔睇內容
大J係鬧隻game
同教人del 隻game暗中放落機到啲hidden file喎

問題唔係佢玩大陸game
係隻game 垃圾

我都block你先，屈毛黨

Who？

你拎咸水沖涼 刷牙?

我話你知啊，場運動崩塌哂全靠你助功，無能力以理服人就屈毛，多謝你啊

咁你有無睇我內容先，我話民主派初選wo呢d垃圾驚正常人都唔會dl有無好分析

呢條垃圾

佢出名廢㗎喎

都係果句, 盡量做就得, 100%就緊係即刻搞掂(搞掂埋自己)
經濟成果係日積月累, ....

真藍唔扮野咪幾好

段段片開頭都要講句 在下葉問再加d sound effect

柒到打冷震

佢真係made in china，佢講過佢幾歲黎香港

Push

講真親身經歷我又無鬧錯，班護主狗入黎為屌而屌我都無辦法

不嬲youtuber 呢個垃圾產業就唔應該存在
個撚個沽名釣譽、不學無術一味想搏上位

ip都唔洗check就知係玩緊原神

個名都出事啦 乜撚野在下葉問 笑到
講野仲要有口音

無乜點聽過佢, 其實佢之前有扮黃過?
叫得葉問都好難唔係大中華膠吧?

好明顯係鄉音more than懶音

咪就係 鄉音勁到傻

見呢條支那人之前幫RoseMa，屎家軍，夾公仔機事件護航就知咩料啦
成班網絡垃圾

之前sony ps4新game直播好鍾意搵佢

唔係真心藍都唔會咁講出口
估唔到而家仲有youtuber咁大膽咁講野
睇黎睇死香港人搞唔死佢

大陸仔

一路都覺得佢講野有大陸口音

群埋屎家軍都晤慌好人

M記不嬲仲有黃既食
連登真係少離地

屌咗喱件打機撚好耐

private 左條片
唔敢刪應該係收左錢

先不論黃藍 講真會睇呢啲低質youtuber嘅人本身都憨鳩鳩 啱啱search完 全部都係啲垃圾片

真 勁un 耳

依d人真係荼毒緊小學生...無獨立思想嘅人會信曬依班偶像

1:48:24之前話人全家食屎

唔係好理直氣壯嫁咩

屌 即刻unsub

Who?

抵制手機game一定易過抵制東江水
水連唔買都做唔到,
做唔到抵制咪出少句聲, 係到講野

X2 未見過咁撚戇鳩既名

樓主pin 呢個啦

廣東話都講唔正

同伍仔果d 把口黃但係日日剩係會狙擊黃營既人一樣

唔知樓豬點睇
係咪偽黃

Push 正垃圾！

傻閪
我好想似支那水呀？

好岩，無很選擇就唔出聲，有得選擇就當然非中國，最後爭取到咪得啦。唔使下下都用道德去捉人話佢藍。

但係sunny前幾日都講過類似
話自己買嘅supreme
iphone背景d花都係大陸製
自己都係盡做冇可能100%唔用

佢話中國同你有親？講到自己有份生產咁
件事係網民喺度捉佢條片嘅嘢made in china

你識唔識分咩係必需物？
水係東江水強制買
樓係地產商籠斷曬

而家有人迫你打支那game?

奶緊東江共

打機片

屌喇 而家係咪超連結都唔講得

人地葉問target小學生 點會睇蕭生

推呀

我好似仲睇到

條友都on9 仲覆得咁撚串
到時佢代言咩就上去屌鳩葉問 睇佢仲點做kol

有錢仔離地撚唔意外啦

宜家唔係玩隻Game既問題
玩隻game幾大不了
問題在於佢既言論
抵制唔到日常必需品, 去抵制非必需品就係傻仔
有腦都唔會咁講野

一早睇條垃圾唔順眼 backup左未

可能我表達得唔好 我係想講玩咩game你自己有得揀 但東江水冇得揀

同道理大J都有玩
你地唔去屌 咁係咩標準?
講到呢度又有人話唔係好關隻game事
佢嘅言論都係概括埋隻game㗎啦..

當然美心吉野家表到明撐警嘅都唔避忌係抵死，現實中你自己或你身邊朋友都用緊made in china又非必需品, 你又會唔會公審? 批鬥成功得著係可以民主再行前大步? 我相信最開心一定係港共同藍絲 日日睇住我地內鬥抽人出嚟屌

如果咁就要批鬥
香港同你一樣做得咁足嘅人仲剩幾多個？

利申好憎葉問d鄉音 我都想佢收皮
但唔覺得佢扮黃實藍

有人迫你買iphone？
利申:冇玩

邊位
唔識喎
唔好幫啲垃圾出名啦

呢個唔係屎家軍架咩

幫推，已留言屌9同負皮條片

邊個黎

推撚到佢仆街

屌你老母又邊個垃圾啊

好早期係Youtube睇過佢一次咁大把，睇咗陣佢打機講野又戇鳩又悶，係悶撚到唔眼訓都變眼訓嗰隻，之後睇一睇個youtube大名叫乜撚在下葉問，之後dislike咗就去睇其他人，唔知佢過咗咁多年係咪仲鳩吓鳩吓咁

佢宜家講緊既然有必須品係抵制唔到, 其他野又走去抵制係扮清高, 係傻仔行為
你唔食美心吉野家係你扮緊清高
你真係覺得只係玩隻Game既事?

原神呢隻game本身已經抄襲，咁都仲要玩

佢明明係教精緊D觀眾 點解要private

大J 應該隨時返日本都得 本身都有米

垃圾支那驚都好意思拍片介紹

支持屙煙俠 好想俾撚你含

我地要明白, 連登都好多中立撚, 藍絲撐警

你分化狗，你pr 狗，你引戰狗

？
佢擺明cap最後一水 不過有後路 走都絕對正常

走正常呀。 玩支那game 都正常。人之常情，咁好玩唔係唔玩丫麻？

又要玩原神、仲要藍到仆街

香港人要講英文嫁，有啲字直譯做中文會俾人話

邊撚個

又唔靚仔 有咩好睇

想好睇 睇達哥啦

有排鐘意睇PMCARD 果類. YT係咁推依條友比我
睇佐幾條片 佢咁既內容加語氣 諗住都唔會再睇..
果陣佢好似仲未有咁多FOLLOW 後面睇PC硬件 又有人同佢合作幫佢砌機 再望望.哇 多佐咁多FOLLOW 所以再睇睇佢D新片有無咩改善 點知更加柒真係唔理黃藍本身都唔會有興趣..
好想知佢D FOLLOW佢會係D咩人.....

首先玩依隻Game只不過係係導火線
佢入面嘅言論先係真正屌佢嘅原因
依個回應返你用大J都玩同一隻Game嘅疑問

其二，佢算係半個公眾人物，本身有十萬個訂閱
如果我地發現佢本身係藍係絕對有必要抽出嚟同大家講，你知唔知文化滲透係中共其中一個技倆？如果個個youtube都話你避免唔到中共嘅嘢，久而久之會影響為數不少睇佢地youtube嘅香港人，依種係一種思想改造

唔係話咩鬥黃，佢講嘅嘢比大家感覺係直頭偏向香港無黨點生存咁上下意思，依個直頭叫紅都不為過

建議你唔好成日拋啲例子係乜乜乜人咁做 你又唔話佢，咁樣令人覺得為撐而撐

隻抄game係必須品？咁撚樣都叫批鬥？咁你入去睇花木蘭啦 on9

我有個friend好多年前已經移民，當年問佢點解，佢真係話唔想用大陸東江水沖涼，所以移民

好耐以前睇過佢直播 記得佢打機廢 被人笑就爆seed鬧人block人

講到好似唔洗俾錢就有水飲有樓住咁
屌你喇 一早就睇在下葉問唔順眼
打機得個嘈字

送佢一程

咁你平時講英文定english㗎？

立即un 咗先

佢自己咪made in China 支那仔嚟
之前佢訪問講係中國嚟

兩個都不了

大把人搭黨鐵

啲細路唔知嘛

其實點解藍嘅 channel 個個爭住開 post 屌
仲貼晒 link 幫佢刷 view 刷 engagement
( 之前 Youtube 官方講咗 like = dislike = engagement )

但真係黃嘅 channel 反而冇人開 post 撐 ?

每個人有自己選擇，就等於有人食藍店一樣，做好自己，有得揀錢唔流去中資

Up

發起取消訂閱行動

收皮啦 支那種

琴晚聽到佢咁 L 樣講野

都想出 post 屌柒佢

扮黃扮得你咁撚7 唔係咁扮架 用下腦 醒少少啦

佢咁樣講野 等於

同教啲小朋友以後抄功課就得架啦
你抄功課其實都係有用過力去寫字既
都唔算太過份啫 繼續抄啦

曠野之息隨時平過你課金 可玩性係幾十倍大
買部狀態良好二手lite都好撚過你down個令你手機變流動鐵板燒嘅垃圾
相信佢嘅觀眾一定有一部分係寧願俾幾皮課第柒人格係唔肯俾兩餐飯嘅錢買DBD嘅小學生

佢不嬲大陸仔黎

SUB已UN

衣食住行係生理需求，有得揀邊個會想用支那嘢？但打機有得揀唔打/打第二隻

條友係咁話隻驚抄人make noise好成功
又話隻驚抄人係策略黎 真係痴CLS 歪理黎
如果呢隻驚咁叫成功 其他驚都100%抄人 console game同手機驚真係玩L完

屎家軍啲人黎點會唔係藍

好人好姐改個死人嘅名已經知佢on9

Unfool條友好耐啦
離地到爆 又用埋啲匪語

聽條友啲口音都知佢係支那人啦

其實做SONY其中一個KOL代打隻game 我本來都無咩諗法,打工係咁
但唔知係咪踩中死穴起撚哂鋼, d 語氣同埋個衰樣即刻現哂型
教壞哂d小學雞

我屌你老母啦葉C眼

屎家軍個個都係咁架啦

點解仲會有11.4萬訂閱.....要快啲拉到低過十萬先得啦...

態度問題

藍果邊比到佢想要既野 更係轉藍

玩支那game仲寸柒柒咁

垃圾 返去含撚啦

點解咁多人un 都仲有114k
推到佢仆街

其實呢d垃圾youtuber有咩好睇
打機又唔係勁，睇人9up幾個鐘

sony 直播仲有呢條友又要追擊佢

絕望了.....贏不了.....只係你嘅幻想

垃圾無人識
Anyway推到佢收皮

其實大陸黎唔緊要,係佢扮黃呢下正

邊撚個

應該係接咗job，所以要幫手宣傳，抄到咁都覺得冇問題

乜水
垃圾都有人睇

其實你哋駁唔到人就開post唱衰人 都唔係高人一等

駁唔到? 你望下上面先啦 盲粉

間遊戲商就係為咗出名先抄
你哋係咁幫佢宣傳

平時講開呢條link既

多謝推post

再推一推

點睇佢D FOLLOWER少左幾多？

咁講網址？？

唔講連結 咁講網址？？

呢條垃圾都咁多fans

遊戲廠商多謝你就真

駁贏左又點？十個連登仔，九個都係睇唔追post

梗係有利益先做啦有錢叫佢奶埋屎眼都仲得啊

有贏到

佢果條真係link 連結嚟有咩問題，你叫網址又得，唔好嘈呢啲小學雞嘢喇，重點唔喺度

1:48:24 咁你都搵到
睇小啲on9野啦~

人地葉問都笑9我地連登仔

唔好天真啦, 去到呢個訂閱數既, 好少會唔收錢就咁幫隻驚玩咁耐仲要唔係屌緊隻驚

低制唔係咁低制,,咁點先算低制?
仲要話人扮清高
都幾臭串

好‘’毛‘’腦

呢條友都有人睇架？

要杯到一個藝人摺埋就話難啫
杯一個youtuber應該得掛

是旦啦 反正香港人不嬲都係比人踩到上心口都無咩所謂又唔敢出聲
你地繼續

叫得葉問，你唔係覺得佢黃ma

講連結都屌
有咩唔屌得

好撚多懶音，咁既on9都有人睇？

邊鳩個？

捐過錢 好似係

玩遊戲啫，點解要講政治，實係咁

其實可以用外國過濾器
起碼唔會毒死自己

柒撚咗就死埋一二邊啦仲想攞尾彩
支那用鏈接㗎
連結都屌真係食撚懵咗

咪推啦

晤推 晤得

點解隻game 大陸做但講日文

已經唔係懶音，直頭成口鄉音⋯⋯⋯
聽一陣已經頂唔順

啲水唔駛比錢買，免費你可以講，比錢你賺你要多謝返個客呀on9

以前睇過下
我都唔知咩心態去睇佢
之後佢成日輸唔起又唔接受負面評論
個台長期同班小學雞圍爐
就unsub左
成日都覺得佢啲鄉音好突兀 點知真係支那仔黎

買水個價 就黎可以起個海水化淡廠整出黎既價

曱甴露出原形

咪係囉 用番支那個邏輯

我地出錢買垃圾水 係支那要跪謝我地香港先岩

稻草人

玩ps4 版咪得囉

唉 上鄰國又唔夠料 迫住係香港吊住客做youtuber 好撚折墜

屎家軍邊有真黃

之前禁過佢pokemon啲片 一開波就話咩今日玩寶可夢已經知佢大陸仔嚟

買礦泉水沖涼 刷牙咪得囉
點解一定要用大陸d 污水

一個有11萬人訂閱玩隻就唔叫宣傳
一個連登出post屌就係幫廠商宣傳？

睇住佢Ddislike係咁升 真係好正

東江水好貴

tvb都大把自稱黃日日睇
你係咪同嗰班人一樣？

你咪繼續鬥黃囉

呢隻唔通就係 “在下葉問”

佢應該講坐港鐵 坐巴士既人 既人冇資格批評佢玩乜野game

下？
我剩係想表達
即使係最低成本嘅抗爭行動
真係肯堅持落去嘅
往往都係本身最有意志嘅少部分人
呢個就係現實
問題係其實人冇堅持
從來都唔係自己放棄嘅藉口

我咁都叫鬥黃？

其他人鬥唔鬥黃我唔知
但佢呢d歪理就好撚嘔心

好期待喺Sony啲直播片

飲東江水可以偷到我資料？
咁大個人分下輕重啦傻閪

呢條垃圾本身都係大陸仔黎

你哋唔開POST 有人撚知依隻驚

屌佢以後用清田唔傳波比佢

嘅呢個戇鳩仔都好睇！？
就算唔分黃藍都唔撚睇佢啦，啲片悶到仆街
把聲又唔好聽

其實大把自稱黃既食緊

佢講野好似有鄉音

我唔會屌人食m記
但自己就冇食好耐
有啲野有替代品就唔食唔用

就咁聽真係似藍，仲有個樣好似嬲嬲地咁。
BTW，題外話，真係好撚多GAME都link到支那份，除非戒打機，否則都好難完全打啲唔係支那份嘅game。

所以佢有咩回應，的確類比比較錯撚咗，job同試玩自己有得揀喇瓜，仲大大聲吊9人? 除非佢係藍咁當我冇講過

咁真係無計
唔通日本 韓國 其實外國既game會搵你咩
都係得台灣/支那/本土簡

推推推 原來係大陸仔 笑撚左

垃圾適合玩垃圾驚

閣下葉問？

100k，一星期前片得4000 view 算5算 youtuber 基層

香港 幾萬訂閱既youtuber 已經有好多遊戲商搵佢地賣廣告

改名
在下藍絲
在下露底
在下弱智

唔講以為係支那做善心人翁免費捐畀香港人用

證明個堆都係非活躍follows
都唔知點得黎

上年呢個時候既weekend
出完街番到屋企去都見到呢條友live打機
好似活於平行時空，就知佢咩料子啦

在下葉問, 聽個名就知咩事啦
黃既你地又唔支持

不嬲都冇睇呢件柒頭

之前整咗個 黃色 YouTube 圈 㗎
入面其實好似 YouTuber 都有發聲
其實仲有冇人理 ?

Pr都幾勁 講緊呢隻支那狗又spin到去大j

隨便台係悶,但好黃到依家仲出埋光復香港,時代革命
結果咪冇人睇YOUTUBR 隨便台追隨下
我仲成日話佢咁少人唔好開啦

條友今日仲夠膽開直播喎

佢唔講前面個part最多屌下佢港豬
但佢講到我地係食緊中共水食緊中共野呢下幫唔落手
唔係藍好難講得出口

backup條片,如果唔係佢又洗底

留言member-only

條友開會員mode 圍爐

dislike完佢條live就走啦

如果有得簡唔飲東江水
我相信香港人一定簡第二樣水源都唔飲屎水

屌驚撚到
仲以為佢咁夠薑

師父唔開直播玩隻game 有撚人開post屌佢

咁渣㗎，佢覺得自己啱嘅使乜咁

依個重點

提你大J都玩緊姐

提提下開始有人屌

unsubscribed

入去直播俾個unlike佢啦屌

我又提下其他人先
講真 個十二名手足係抵死

開緊圍爐取暖直播 課金先可以留言
下次sony 直播先屌柒佢
條友咁撚貪錢個名幾臭都一定會上

齊齊unlike

佢會禁言，識玩一定係話佢玩原神好勁，幾時再玩

建議每條片都檢舉
唔好比佢害我地下一代
躝番抖音拍片擁抱13億市場

靠香港人睇佢啲片
講埋依啲鳩嘢

條友DEL左片???

本來已經冇咩人識
仲要得罪自己人

提都唔得 連燈仔惡到

唔鍾意咪撚上連登囉quit it okay?

睇下人fb啦
佢推左兩個騰訊廣告wo
包括呢隻game

你做得PR都唔係第一日俾人屌啦
提下其他人先
講真 個十二名手足係抵死

推畀小朋友知

完全唔明點解有人睇佢，成個MK仔咁，睇見都唔開胃

唔覺得似mk仔 似中坑多啲

成口鄉音，仆你個臭街學好廣東話先啦

佢大陸人？點解咁嘅口音

ok已del

兩家茶禮

唔鍾意大陸咪去外國囉 Quit it okay

當年打LOL 成場串鳩無人識佢（我個frd同我講話佢係youtuber我先知），完場比條撚樣檢舉

唔撚鍾意你呀attention seeker 收皮啦

改左會員

條友個chat room 啲人hi 嚟hi 去
要chat room嚟做乜呀都冇人討論佢玩咩

who

咁嘅垃圾都睇

條ON9 以家SET左條片不公開(但唔知點解我都係睇到, 用埋無痕都睇到)

同埋今日將直播既CHATROOM 改左得會員先可以留言

笑撚死人

平生不做虧心事呀 葉乜春

不公開

玩原神好唔見得光咩

支那種真係支那種

又圍爐取暖了

知唔知跌左幾多觀眾

傻仔del片以為無人知？

唔敢開chart room 就唔好係YT 直播獻世
返支那開台啱你, 一人一蚊都發達

好柒,打錯字 chat room

開LIVE閂chatroom

摺撚埋個台佢玩單機啦

條撚屌有口音

呢條口音支那仔玩支那抄game實屬正常

成陣鄉音聽撚到嘔

即時unsubscribes

唔識

聽口聲！ 都知唔係土生的香港人！ 完

unsubscribe, dislike佢D片

條ON9開LIVE, 會員mode only

咁抵制唔哂都唔會玩呢d直抄人地作品既game啦

邊位？

呢d友好似都係屎家軍之一

推到仆街是常識吧

打機又唔係生活必需品
仲有好撚多GAME都唔係支那佔股>30%
死毒撚為打機可以咁多野兜, 想打咪認想打
但就咪講咁多藉口

黃藍都好無睇條on9仔好耐

屌你老母 點可能走去玩依隻GAME?

佢個樣嬲撚到
十足十啲藍絲廢老條氣谷住谷住咁

飲水呢d完全係藍屍言論黎 扮乜呀

乜有人睇條大陸仔架
戒唔到啲支音

唔識咩水 不過入去dislike先

有下羅師傅

又會話自己無腦咁搞笑

典型藍絲東江水論

片都backup埋 咁就一世 轉行啦垃圾支那人

犯國安法 拉

直播左30分鐘，頭15分一直插隻驚，尾15分鐘直頭同觀眾一齊揾個後門喎，咁都要插？

而家先見到呢個post
牙屙好波

呢D仆街要拎出去BINC

隻GAME係點 我唔評論 大家有眼睇
但呢D東江水言論 真係唔要得

無睇呢個youtuber 係介紹東江水嘅?

簡單啲來講有得選擇嘅時候你仲中個頭埋去咁你咪柒囉

佢屌緊隻遊戲 佢話試完先屌有說服力 唔
會先入為主

大J關我撚事咩
而家講緊在下葉問呢條柒頭呀屌你老母
唔gur咪自己開個新po屌大J囉
死撚柒開啦屌你老母

男人老狗中間分界

推一推

曲線矮化埋達哥

啲人覺得被入後門都無所謂

咩都唔講住 佢個頭搞乜 ^ 字, 講野又咁八婆咁

加啲鄉音

支那種扮香港人
死返支那啦賤種
黎香港享受自由做乜撚野

佢就真係made in china喇 講野成個大陸仔 毛腦係咩黎

Youtuber表演花式自殺

其實佢都唔在乎啦，入去屌佢既人都唔係佢d fans 佢事實係唔需要理連登仔，佢有佢接game 廣告，你地有你地杯葛，佢根本一d 損失都無 連登仔成撚日以為自己好大影響力，你知唔知佢d target audience 係小朋友？連登根本對佢無影響力

連登開post屌柒佢關覺得自己有無影響力咩事
on9

連登有幾多影響力我就唔知 但我知道條柒頭驚到隱藏左個直播紀錄 然後第2日直播連chatroom都關埋

事實上佢就係將條片SET左做不公開
同埋令到佢尋日既直播只有會員可以留言

咁樣都叫唔在乎?

但依家佢條原神收埋咗，直播又剩係有俾錢嘅小朋友先可以留言，點解冇影響又縮

我知屌柒佢唔會就贏，唔屌佢都唔會輸，乜都唔做唔參與就冇輸冇贏，仲可以食下花生搶下道德高位，咁好似乜都唔做好啲

佢fb係咪del 留言定一直都咁少
得兩三個留言

葉問建議你哋唔好玩 咁都要插

但係你片入面話人全家都食屎大喎

依家屌緊1:48:24 所表明既立場

問緊可唔可以喎

講真 個十二名手足係抵死

肥婆死全家 • 2d
個個留係香港食屎
坐監嘅坐監
你班撚樣去偷渡走佬

你覺得佢唔係同路人 咪杯鳩佢囉
但你已經幫佢宣傳緊

原來係藍底 唔怪得講嘢咁鳩屎
返去在下藍絲 個直播到圍爐取暖啦

係呀
宣傳緊 多啲人杯佢 晤得咩？

在下藍絲表示 多謝你幫佢宣傳

法國你同眾志班ON9 一撚樣 幫藍絲宣傳係冇問題

都係分享柒事比大家笑姐，唔洗咁介意啦

其實佢可能就係 “在下葉問”

係 我係 多謝你哋幫我宣傳
我又賺幾千個

就算唔係 都一定係盲粉
Btw 一起底 全部都係啲鳩屎post
抵佢單機

佢冇叫人唔好玩呀

佢只係話玩唔玩自己決定咋

本身佢藍扮黃，之後本來想扮中立食晒兩家茶禮，依家唔小心自爆咗係藍緊係唔想你share出去

其實唔睇佢既人 唔會因為呢個POST 宣傳佢扮黃實藍而去睇佢

睇佢既人反而會因為佢扮黃實藍而UN FOLLOW佢

除非入呢個POST既人好似你咁藍啦 可能會真係做到宣傳既效果

本來都唔知有依個人 但你哋開POST 我先知

岩呀 所以快啲follow 佢好適合你睇
同你立場一樣

咁你係咪會去睇下
你去咪即係你本身係藍囉
你藍既WFC你睇邊個姐ON9

但你都有睇 你咪姐係藍

真係好
好彩有你係到做媒 呢個POST唔駛9推 都可以推到上去

我形容得唔好 SOR撚RY
係follow

你唔知呢個人 開POST先知 但又冇FOLLOW既話 咁宣傳左D咩

黃藍是政見 好玩是良知
你都唔知幾撚多黃玩原神

唔洗Follow嫁 有view就得

抵制唔係咁抵制架，睇下啲人幾無腦

真心想G應該要點抵制啊葉問？

馬爻 口吾 到 口牙

Report 佢
每條片

你有冇睇PIN?
個到條LINK入面 會令佢有FOLLOW?

VIEW先岩

唉 又推左一下

難分真與假手足
用推文黎回覆

咁你POST 佢條Link 做乜

幫佢宣傳 (ref: 肥婆死全家)

好波

在下藍絲

輕輕一推

原來佢藍，唔怪之得啲廣東話有鄉音
原來支那仔支那底

支那仔

在下藍絲
推一推

在下露底
推

同路人如果個個有你咁既logic真係戰無不勝

11.3萬 位訂閱者

過左1日 先跌得1k

我覺得佢本身啲subscriber好多都係水分
你睇下佢11萬subscriber 但係啲片得幾千view 到一萬左右
就知條數有啲問題

想知點得黎

狗賊

依條友不嬲都親開中 淨係N年前Pokemon Go叫寶可夢都知條友扮唔到 係班未戒奶先鍾意睇

playstation 個facebook直播有時會搵佢做主持

有佢就擺睇擺買佢有份推既game

攪到佢冇job接！

會唔會d人Follow佢但係唔睇佢d片

我google過連直播人數都有得買

呢樣唔出奇，真係有人會咁樣做。

擺你老母咩

罷呀

條柒頭係咪唔知香港唔需要東江水

係 cut 唔到 ja，同選特首一樣無得揀，

ps 傻西玩西 game 又乜問題

我之前(半年前?)睇過打佢打機, 都會抽下水形式咁講啲香港人先會講嘅字眼

又幾好笑

佢有冇受到影響?佢好似一d都唔驚喎

推，條撚屌又直播

但佢已經唔敢玩隻垃圾game

睇左PIN
我感覺佢意思就係自己賣廣告, 自己係收錢, 唔係比錢 , 你地比錢食大陸野都ON9, 我起碼係大陸錢
但佢態度好撚閪 仲要提五毛最愛講嘅東江水

得160人 圍爐

佢平時幾多人睇架

佢唔道歉就繼續追殺佢

無留意開 唔知
凈係知成116k人subscriber
得百幾人睇 啲訂閱人數 係邊到黎

在下藍絲
繼續推一推

以為自己好串咁， 連登仔今次要比個教訓佢

達哥都打得巢，呢個2打6算係咩

就係呢種先打唔郁
本身都冇睇開

佢講個d好多都冇得簡

如果有得好容易咁移民 一早走哂

葉師傅唔好開會員圍爐mode啦
你原神條片唔係話好開心有一大班人入黎食花生嘅咩

條大陸仔幾撚醒 今日開直播開會員先留到言

琴日已經係
前日仲懶有道理 大聲夾惡 用歪理屌鳩人
琴日就縮到成隻鵪鶉咁

不嬲都覺得佢ON9, 都唔明點解仲會有人睇

真係人無恥便無敵 完全當冇事發生過照開直播照搵錢
極度懷疑買sub 失言左2日都仲係113k sub 冇跌過

呢條友用廣東話讀寶可夢
皮卡丘傑尼龜都唔覺有問題

你想佢有幾黃

依隻咩GAME黎 唔係手機GAME咩
連PS4都有?

偽黃狗

在下POPO

SWITCH PS4 IOS AN機 PC
但WFC
都係一隻抄GAME

駁唔到 除非條契弟係00後或者大陸大
皮卡丘妙娃種子都可以用廣東話講出口
以前有人串過佢
之後佢班狗fans成刻衝晒出黎護航

班盲粉弱智過佢

dun make stupid ppl famous

之前有睇佢開箱hottoys,暴發戶樣又唔識啲角色但係照買,似有錢冇掟駛

香港打機youtuber佢係打到最撚悶最垃圾

唔明點解有人鐘意睇佢直播打機

直播又成個碌柒野都唔講多句

佢條片可以留言喇，我啲acc俾佢block晒，搵人追擊佢

正宗傻閪盲 用鬥黃黎合理化所有問題
玩大陸驚 屌佢 你地鬥黃就叻
賺人仔 屌佢 你地鬥黃就叻
笑鳩香港人 屌佢 你地鬥黃就叻
就黎支持政府 屌佢 又會俾呢啲傻閪 講嫁啦

彈藥已經準備好哂

屌人飲東江水成個弱智政府咁都可以話鬥黃

果然係多弱智盲粉

班友好撚痴線嫁 為左盲撐 乜都up 得出

其實佢轉個方式講我覺得無問題,YOUTUBER都要搵食,但你咁樣串嘴法就收皮啦,反正呢條友都好撚唔順眼

東江水youtuber滾回東江

佢黃咗喺邊
兩邊都係黃 話人鬥黃就可能成立
影張對住林鄭反白眼嘅相就係黃㗎喇 ?
講得出 東江水 呢個論點擺明係藍啦

鬥黃都要佢係黃吖大佬

老實講呢d二打六唔玩共匪驚邊有錢搬大屋
根本都唔知係邊度走出黎
呀豬呀狗都KOL

大j係想睇下原神抄到咩程度呀
喺到偷換概念 算鳩數啦

算啦 最緊要槍頭向外

邊個人玩咩game 真係阻唔到
隻game係邊到出 咩人玩 多唔多人玩 呢d大家控制唔到
好多人講得岩 唔好鬥黃

但係 呢條仆街絕對唔係黃, 佢係扮黃
我唔相信有黃既會講得出東江水論
我唔評論第2個 淨係知道呢個在下乜柒係藍扮黃

何止價值觀
條友打pkm連common sense 屬性剋制觀念都未有就學人出片教打pkm

都唔知你講緊乜鳩

聽聞條友自己有開卡game舖
我個frd試過去之後話無冷氣架屌你

條友d小學雞觀眾邊識上連登啊

間屋佢老母
結婚之後趕老母出去
自己同老婆住

怕唔怕比雷劈 不孝子

藍絲表示驚閪

on9仔

佢”道歉”喎，條片開住廣告營利，無收一分一毫

含撚啦佢

佢FB一個負皮都無
係咪block鳩哂啲人

佢人氣咁低，fb得15000個like炸

講真到今時今日都可以犯呢啲公關災難
即係打從心底裡就係咁諗 係抵撚死唔抵可憐

年幾前睇過佢玩 pubg
聽佢講野已經覺得條友自視甚高
比人射死左又黑面唔出聲
個格都衰過人
睇完感想 : 條友拍片冇娛樂性 講野又唔好笑
要睇人打機大把更好選擇

一個YT有10萬訂閱
竟然人氣低成咁

直播得百幾人睇咁少
連雞寶都多人過佢啦

無睇過佢啲嘢 但推到佢仆街

你太睇少屎家軍動員能力

收撚皮啦佢

唔知乜水 負皮左先算

Sony官方PS4成日搵佢做直播
條友打機悶到喊
見到都唔睇

踩左香港人底線想道歉翻生？

真孝子

可能佢老母有幾層樓呢

條片d 語氣一睇就知藍屍心底話
依家出篇爛鬼文又想繼續扮黃？
我屌你老母啦 推撚到sony炒左佢

飲東江水係政府造成既，唔係市民選擇。
玩唔玩原神係玩家選擇。
有得選擇既時候都要奶共，果個人先係真愛國。

多得sony 推呢條藍絲上位毒害香港人下一代

呢條友講野都有廣州口音

屌啦 上年出pkm劍盾佢打單打ranking
連屬性剋制都未背好 我串鳩佢
佢黑鳩我面讀我comment出黎啦

不如問下連登有幾多人仲搭緊黨鐵啦

佢直播唔係話咩
你會唔會話一個收咗錢嘅係冀game咩

我理解係佢收咗錢玩原神喎

仲要keep住條片唔刪好難信

乜撚嘢師傅弟子，見到都覺on9

講完東江水露晒底仲想兜咩？

擺到明露晒底兜唔番
又驚觀眾退訂而即刻戴頭盔

毛腦

尋日明明仲好撚型咁不問世事咁開直播
今朝見唔對路就出POST

即場開包整卡組咪即係輪抽賽咩
好多年前已經有架啦wo

最好笑係下面仲有人撐佢

以後改名做 「在下支那種葉屎忽」啦

扮撚哂野咁， 條片講撚啲人反原神既人係因為隻game係支那制 所以盲反

屌你啦葉屎忽 咁撚有「道理」駛乜道歉？

推到佢仆街含家產

唔係好串咩? 做咩道歉?

link？

上面張圖

喂 屌你老母含撚啦東江水
個西名本身已經ON9
直接叫你做東江水好撚過啦
支那種

應該叫在下支那種東江水

在下芝麻仔
推

芝麻仔
又有面開直播

下面啲留言明顯佢啲fans仲恐怖
真係咩人就會有咩垃圾fans

依兩條友 同時都係5個鐘前開始就無出過聲
係咪PR公司收工所以唔覆

咁我算唔算

兒登仔又搵到新批鬥對象

覺得自己做得啱點解要道歉

人地東江水論

連登仔真係好善忘,佢宜家開直播都冇人狙擊

條友串撚到

你唔講真係唔知
專登上去比個dislike就走

成班咩弟子,唔知做乜,認個只係打機既人不事生產做師父

好好奇係youtube睇啲垃圾youtuer 打機,
點解唔去Twitch 睇人打機?
Sor 唔撚記得YT年齡層係小朋友同廢老,
都係唔好黎污染 TTV了 唔該哂

因為根本冇人care 佢

留左句支那都DEL

佢有人睇場一早blk晒

放過人啦，唔好再推

好啦好啦
推到1001就唔推啦

不嬲都唔鐘意條撚樣

咁你個不推呢

我禁錯制

比個面我 唔好推

人唔飲水會死
但唔打機唔會死

咁簡單既道理佢唔明？

睇佢個樣就知EQ極低

開條友啲片會彈原神廣告出黎

雖然落ads應該關原神公司唔關佢事

但原神係可以專登target某channel啲片去放廣告

可能真係無收過錢嘅

但唔小心收咗YouTube分紅姐

究竟呢條友係做乜,成個7頭

唔好推啊！！

撐呀
對KOL咁強硬
對政治人物都一定要更加強硬
無理由要奶共既

大家好落力將d黃轉去藍
又唔見咁落力攻擊藍, 繼續搭黨鐵, ya!!

哎呀
乜咁呀

可唔可以解釋吓話東江水論同唔用支製產品係無腦，呢啲係黃喺邊？

師傅 弟子要清理門戶

理解能力有問題?
不如你又解釋下...我邊一句令你覺得我𠝹定緊佢黃/藍?

咁又真係唔關佢事
平民遊戲工作室屌隻game屌得好勁
開頭都可能會出原神廣告
仲有個支那仔comment笑佢又要屌又跪低賣廣告

瓜田李下

高級釣魚

人人都有得揀？
住屯門行路去香港島翻學？

唔識得跳/做長者？

你係咪唔洗交電費？（除港島以外都係中電）

你有語言障礙定係認知障礙？
「大家好落力將d黃轉去藍」
將d黃唔係指個柒頭嘅話你想講邊個？講緊你老母？

「又唔見咁落力攻擊藍, 繼續搭黨鐵, ya!!」
仲有，個柒頭講東江水論講唔用支製產品係無腦，咁唔係藍係乜？你想幫佢兜啲乜？佢係已認證藍絲咁攻擊佢有乜問題？

黃定藍係共識, 唔係你同我話係就係
有條黃youtuber list...葉問係入面, 即係大家之前共識佢係黃
咁依家大家將佢由黃轉藍呢個說法有咩問題? 請解釋

同埋唔好下下提老母啦, 學下以理服人啦

你應該真係有認知障礙
頭先你先話無界定佢係黃而家就用條list界定佢黃
條list仲好，證明佢扮黃真藍
你答我一個問題，邊個黃會用東江水論同唔用支那製產品係無腦呢啲說話？
呢啲根本就係藍絲嘅邏輯，你同我講佢係黃？唔撚係掛

道歉咗啦，冇事啦，繼續睇

在下藍絲
再推

打廣告用個打字

條友仲要del咗之前參與罷工張相
好人好姐點解會del

擺明一開始想食埋黃絲條水
依家見勢色唔對 咪轉返藍
呢啲濕鳩變色龍 同啲中立撚一樣咁撚仆街

佢家下黃色衫 又變返着藍色衫

幾個月前記得有段新槍game試玩，但隻game成日玩玩下就彈，有次聯戰緊又中途突然彈左佢燥到大叫dead game ! fuck game! 幾有霸氣

住太古城，共匪起嘅樓？

佢真係痴撚咗線咁喎，玩大陸game已經仆街仲要講出口

屎家軍係邊到有利益就企邊

EQ低

條撚吊又開直播

條友心諗 你班傻鳩香港人咁善忘 我唔理你地遲下就唔記得架啦

總有啲蝗仔繼續睇

佢哋依家見你提原神就已經block，得閒嘅再搵and機開acc

仲惡過上年達哥

唔好咁毛腦啦

在下扮黃

Block 鳩埋

我唔撚搭㗎
有啲舊同事覺得我痴線
但唔搭黨鐵真係有咁難咩？

唔睇呢條友

佢冇錯喎
你睇下連登個偷跑post

fifa

已經unsub左

佢個PR係咪都block，之後吹到話查到係同一個IP嘅acc，我仲有acc釣緊魚

呢d youtuber打機又唔係勁又唔搞笑點解會有人睇

小圈子圍喂喂
你想係大丁入面做觀眾出聲無人理
定係係在下藍屍到做揸fit人睇場blk人

每一個YouTube我都會入下比個dislike

不嬲連登仔都唔會錯
仲勁過聖人

咁啱呀

唔好俾佢沉

準備開2

有名你叫ipman

支持

*** 借此 POST 一用 ***

凝視你頭皮 / 因愛成恨 / 人生就是瘋狂引戰
會員編號: #249885
註冊日期: 2019/4/22
據悉已被 bam

以下為該會員生前部份留言記錄

特此記錄

真心道歉會係15000人平台講？
陰d陰d

佢fb 15K都唔知有幾多係真人，咁大件事得果幾個打手acc撐佢

佢道歉得好冇誠意,仲想攞尾彩

要佢收皮 永不翻身

巴打我見你追擊咗原神成年好恆心

日日搭巴士返工

我仲有追擊港女
同埋基魔大和

道歉咁撚奇怪？
我仲估佢stream得就有諗過呢個問題

你指佢道歉依個行為好奇怪
定係佢道歉嘅內容好奇怪

姐係佢做呢樣野個時，應該係諗過係無問題先做

屌你老母
支那屈緊香港俾緊天價買東江水, 你知唔撚知呀?

呢隻支那game擺明偷data又明抄得咁肉酸又重課, 都仲可以盲撐落去?!
係咪打少陣機都咁難為你?

香港真係唔需要on9腦殘黃絲, 唔知你真黃定扮黃
sorry, 你既下場都係同舊屎一樣, 呃到一時, 扮唔撚到一世

仲有, 我到今時今日仲聽到有人講咩"打機分咩黃藍"
我屌晒你地老母, 你地同撐警愛國果班人有咩分別?

少少付出都唔願意, 只會坐享其成
呢D人絕對唔係同路人

幫佢加速

CLS,BLOCK乜留言

又要做公開人物又唔受得批評
正宗又要做妓女又要攞貞節牌坊

證明睇得佢多真係會壞腦
成班”在下乜乜”全部on99咁
出少句聲好過啦

師傅做錯求奇道個歉就ok
弟子做錯就blk到你仆街

好大嘅官威

不過講真佢個channel啲人都真係好藍好紅，幾難搞

收皮啦 新移民偽香港人

最後一頁 努力推
唔好放過共諜

新移民偽港人無問題架
思想先係最大問題

係 收到

佢完全偏坦終國侵權

推，唔好放過條仆街

tui

點解仲可以有113k sub

原神都仲大把人玩啦

乜水呀,WFC

你屌比邊個睇？ 佢唔係連登睇唔到你講嘢

其實張圖果個在下乜春
話要得人尊重先要守法

我想問 點解我要得到佢尊重? 我尊重完佢係咪唔會再玩隻大陸GAME?
唔會既話我點解要尊重佢而唔尊重下自己既意向?

其實依家香港都係咁
我知你有條RULE係到 但係我話得你唔岩 姐係你係唔岩
你唔那那聲改 重要人地跟你條RULE去入紙話比你知你唔岩?

啱呀

超甲狂犀 伊布 拉普拉斯 寶可夢
點解我要尊重依啲傻鳩

係咪我尊重完佢會講返
超鐵暴龍 伊貝 背背龍 寵物小精靈

人玩原神佢玩原神
點解玩到道歉咁好笑

樓主開2